有無人發現財經台最近多咗好多癲佬

Hejqkxkfmglwosnekqodjfbtpcofnwjzignwvjai

Jehh
JohhhhahhhhhVcxac

Fifilelkwwkjdbd

Hejehhhhhhhhhhh
Jkrkricuusuuqhq
Iridium

唔覺